---
layout: default
title: Procedure
lang: fa
ref: Procedure
tags:
 - Get started
---


با ۵ قدم ساده می‌توانید به Deflect بپیوندید:

۱- [به ما بگویید!](mailto:signup@deflect.ca) (به آدرس signup @ deflect .
ca ای.میل بزنید.)

۲- ما یک cache آزمایشی از وب‌سایت شما تهیه می‌کنیم.

۳- آن‌را با استفاده از zone file با توجه به نیازهای شما تنظیم می‌کنیم.

۴- شما این cache آزمایشی را مرور می‌کنید و کارایی همه قسمت‌های آن را
تایید می‌کنید.

۵- DNS خود را به سمت Deflect هدایت می‌کنید.

شرکای بالقوه در این پروژه باید نکات تکنیکی زیر را در نظر داشته باشند:

-   به دلیل اینکه ما نیاز داریم سایت شما تحلیل کنیم، امکان دارد از شما
    بخواهیم تغییراتی را پیش از پیوستن آن به شبکه Deflect بدهید.
-   حفاظت Deflect یک عمل پیش‌گیرانه است و قبل از حمله DDoS عملی می‌شود.
    شما می‌توانید درهنگام یک حمله DDoS هم به ما بپیوندید ولی مدت زمان
    بیشتری طول خواهید کشید تا ما شما را وارد شبکه کنیم. وقتی به Deflect
    پیوستید وب‌سایت شما در سراسر ساختار زیربنایی ما cache می‌شود و
    ترافیک اینترنت به سمت آن هدایت می‌شود.
-   شما یا باید DNS name server خود را به میزبانی که توسط Deflect پشنهاد
    می‌شود تغییر دهید یا به ما اجازه دهید که ثبت‌کننده DNS شما باشیم
    (این امکان برای همه domainهای کشورهای مختلف معتبر مهیا نیست). در هر
    زمانی شما می‌توایند از ساختار Deflect بیرون بیایید و برای این کار
    کافی است DNS خود را طوری تغییر دهید که به سمت server خودتان نشانه
    برود.
-   آدرس وب‌سایت شما از دید اینترنت بدون تغییر خواهد بود. کارکنان
    ویراستار شما با یک آدرس مخفی وارد سایت می‌شوند که با جستجوی معمول
    قابل جستجو نیست. ما توصیه می‌کنیم که آدرس ip سرور خود را وقتی به
    Deflect پیوستید تغییر دهید.
-   Deflect برای بینندگان سایت شما [پشتیبانی
    SSL](https://wiki.deflect.ca/wiki/SSL_Support/fa) دارد. اگر
    گواهی‌نامه SSL دارید و می‌خواهید آن‌را روی Deflect فعال کنید، آن‌را
    برای ما بفرستید تا ما بتوانیم روی سیستم خودمان تنظیم کنیم.
-   ممکن است احتیاج داشته باشید تغییراتی روی ساختار کنونی وب‌سایت خود
    قبل از اینکه برای پیوستن به شبکه Deflect پذیرفته شوید، بدهید.
-   به دلیل اینکه Deflect یک سرویس مجانی است، ما پشتیبانی ۲۴ ساعته را
    تضمین نمی‌کنیم. اما با داشتن اعضایی که در ۳ قاره پراکنده هستند و بر
    اساس یک زمان‌بندی نظارتی کار می‌کنند، معمولا کسی برای بررسی هر مشکلی
    که ممکن است به وجود بیاید در دسترس خواهد بود.
